覺唔覺新東三個都好辣殺

撇除政治唔講
郭永健個樣戇鳩鳩咁，又冇魅力
張秀賢誠信有問題，又牆頭草見風駛𢃇
得范國威叫行出嚟似個人，但啲人緣差到爆

唔通真係要焦土

想投咪用排除法；覺得3個都唔想投咪唔投

猜垃圾

強哥唔知係咪出
啤梨又冇人識

范國威呢幾年比人揭穿晒啦，仲洗諗佢

個樣呃到吓人

假選舉